最近見到惠康隻app下載榜排第一，大家係時候做野

最近見到惠康隻yuu Rewards Club app在iOS同Android download榜排第一名，心諗香港大部份玩手機嘅人都係後生仔，點解可以俾間深藍惠康排第一，而成個榜大都份都係金拱門、Tik Tok之流嘅？大家係時候要做野。

方法1﹕俾１星同落「真實」嘅評語
評語可以係你對app嘅「真實」觀感，甚至d音樂好煩膠都得

方法2﹕Download其他黃app
好快咁睇iOS download榜頭100名，有以下幾隻黃app，大家個個集氣去download，最起碼搶番頭幾名番嚟，打殘對家

巴絲GO (排第4)
iOS﹕
Android﹕

Pokeguide (排第20)
iOS﹕
Android﹕

lingduck (排96)
iOS﹕
Android﹕

Shopper (排99)
iOS﹕
Android﹕

大家如果諗到其他野可以一齊討論

P牌推唔到，要大家幫推

push

真係超煩膠，入去揀野排隊俾錢等找錢，最少都20-30分鐘，跟住你隻耳仔就俾阿 lam 女女女左6-8次！！！

Btw 其實七仔都有掛UUU banner...
不過無煩膠歌。。。

推

唔好埋，負評咗隻APP先

推一推

KFC連制服都轉埋YUU

唔down落黎可以點樣負評？

未試過評app分

好似局住要down.....唔好撚理藍UU 先啦。。。

Down 左linkduck 同pokeguide 先
再俾星留cmt !!

本身已經down咗係電話

2月果陣已經用緊linkduck嗌外賣自取
同同事日日用咁濟

阿lam屌 訓覺都仲loop緊

藍uu 隻App用撚埋啲支那用字 陰啲陰啲洗香港人腦
同埋有黃圈Facebook 講過有人爆開左隻App個主server係支那，裝咗隻app啲資料送晒中

sor
似乎方法1係不可行，只是方法2 (download黃app) 先係治本的方法

都唔係，我條女因為貪著數被迫裝咗藍uu 隻App，所以可以落負評

全線牛奶國際旗下既舖頭都有， enjoy card 啲優惠黎

一DOWN完返番去google play，即刻可以負評